我想聽介乎 東京事變 同 觸執毛 之間嘅歌

即係experimental / electronica indie rock之類啩？？
我搵唔到其他相似嘅band
求推介

Radiohead

raw 啲 bright 啲，冇咁dark

有冇人理我

tricot ~ 爆裂
he - zelkova(album)